# Affichage
 	* entrée nom
 	* entrée numero de telephone
 	* genre pris dans la base de donnée
 	* mot de passe
 	* bouton s'inscrire
 	
 # explication
 	* on entre le numero de telephone, le nom, le genre et le mot de passe 
 	* et cette personne est inséré dans la base de donnée avec le mot de passe hashé avec sha1
 	* et un message en Toast (alert) s'affiche en disant que 'Personne inscrit avec Succes'
 	* le bouton se conneter redirige vers la page de connection 
